{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004363",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Brownyard/GM0023091846442/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Stand Collar Blouson - Black"
    },
    "text": "BrownyardはN/(株)シーエスエフデザインで製造したFW23/QX3X39BR15ゆったりとしたシルエットのスタンドカラーブルゾンです。 このブルゾンはファスナーを利用して様々なスタイルのカラー変化を可能にする機能を持っています。 30番手のコットン生地で作られた表面はピッチ加工で柔らかい肌触りを与えます。 また裾のバンドディテールがシルエットを整え、袖口にはスリットがあって折りたたんで演出することができます。 この製品は前面にウェルトポケットと内側に二つのポケットを備え実用性を高めました。 素材は表地綿100%です。 この製品はドライクリーニング専門店で洗濯する必要があります。 薄い色の製品は、きれいな溶剤を使用してドライクリーニングする必要があります。 ボタンとアクセサリーをドライクリーニングする際は、アルミホイルで保護してください。 製品が濡れたり汗に浸かると色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 また、摩擦によりほつれが発生することがありますのでご注意ください。 最後に火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブルゾンはどのような機能を持っていますか？",
            "answer": "このブルゾンはファスナーを利用して様々なスタイルのカラー変化を可能にする機能を持っています。"
        },
        {
            "question": "このブルゾンはどのような生地で作られていますか？",
            "answer": "このブルゾンは30番手のコットン生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "このブルゾンの裾にはどのようなディテールがありますか？",
            "answer": "このブルゾンの裾にはバンドディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このブルゾンの袖口には何がありますか？",
            "answer": "このブルゾンの袖口にはスリットがあります。"
        },
        {
            "question": "このブルゾンにはどのようなポケットが備わっていますか？",
            "answer": "このブルゾンには前面にウェルトポケットと内側に二つのポケットが備わっています。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の素材は表地綿100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "この製品はドライクリーニング専門店で洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品が濡れたり汗に浸かるとどうなりますか？",
            "answer": "この製品が濡れたり汗に浸かると色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "この製品は摩擦によりほつれが発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品と火気の関係について教えてください。",
            "answer": "この製品に火気を近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 397
    }
}